[Dear Friend]Gugudan討論區(10) 甜美朱古力女神要回歸了！

구구단 gugudan Act. 3 Chococo 甜美朱古力女神們 Comeback大發!!!

LM

留名

留名 美美真係短髮了
鍾意長髮多啲